偷甚麼東西不犯法？

偷笑

偷食

偷桃

偷情

偷走你的心 ok?

偷雞不著蝕把米

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

眾巴絲也都哄笑起來：連登上下充滿了快活的空氣。

偷心

偷偷地

偷懶

偷渡

偷打丁

偷泣

偷野

屌你偷嘢唔犯法？

偷喊

邊三條柒頭負皮我

偷偷留下負皮

偷渡客

文學人

多乎哉？

偷走
偷睡

屌你老母

心

不多也。

偷偷

偷走

偷嘴

有回香豆嗎？

溫兩碗酒

偷你老母條毛

仲未有偷跳

ok 你說了

偷拍
偷跑
偷雞
偷師

偷拍？被發現 犯法嗎？

咁要睇偷拍d 乜

睇完個post覺得個偷字好陌生

我都係咁話

偷生

苟且偷生